{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "평창송어축제"
    },
    "text": "平昌マス祭り\n先祖たちが真冬の寒い川で魚を捕まえて食事をしていた様子を思い起こし、2009年から始まった祭りがあります。この祭りは「雪と氷、マスが共にする冬の物語」というテーマで、毎年12月下旬から2月初め・中旬まで江原特別自治道平昌郡珍富面河津富里の五大川一帯で開催されています。この真冬に開催されるマス祭りは、江原道を代表する地域祭りの1つになっています。 江原特別自治道平昌地域は、1965年に国内で初めてマス養殖に成功した地域であり、平昌の澄んだ水で育ったマスは食感が柔らかくコシのあるもので有名です。祭りのプログラムには、氷釣りやテント釣り、素手釣り、子供釣りなどがあり、さまざまな遊び施設も用意されています。氷釣りでは参加者が自分の氷穴に釣りを垂らしてマスを釣ることができます。収容規模は2,000人です。 テント釣りは家族や恋人向けのプログラムで、収容規模は250棟500席で、2人以上のオンライン予約制です。素手で捕まえるプログラムは、草の中に入ってマスを素手で捕まえることができますが、1日に2回だけ運営されます。子供釣りは7歳から小学生のための室内釣りプログラムで、収容規模は30人です。参加者が獲ったマスは祭り会場内の特設スペースで手入れをして刺身や焼き物で食べることができます。 遊園地には雪広場や雪ソリ場、氷広場、スノーラフティング場などが用意されており、参加者は伝統ソリをはじめ雪ソリやスケート、氷自転車、氷カート、バンパーカー、スノーラフティングなどを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マス祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "マス祭りは毎年12月下旬から2月初め・中旬まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "マス祭りの開催場所はどこですか？",
            "answer": "マス祭りは江原特別自治道平昌郡珍富面河津富里の五大川一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "マス祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "マス祭りのテーマは「雪と氷、マスが共にする冬の物語」となっています。"
        },
        {
            "question": "マス祭りで楽しめる釣りの種類はありますか？",
            "answer": "マス祭りでは氷釣りやテント釣り、素手釣り、子供釣りなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "氷釣りでは何を釣ることができますか？",
            "answer": "氷釣りでは参加者がマスを釣ることができます。"
        },
        {
            "question": "テント釣りはどのようなプログラムですか？",
            "answer": "テント釣りは家族や恋人向けのプログラムで、2人以上のオンライン予約制で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "素手で捕まえるプログラムは何回運営されますか？",
            "answer": "素手で捕まえるプログラムは1日に2回だけ運営されます。"
        },
        {
            "question": "子供釣りは何歳から参加できますか？",
            "answer": "子供釣りは7歳から小学生のためのプログラムで、30人まで参加できます。"
        },
        {
            "question": "マスを釣った後はどうなりますか？",
            "answer": "参加者が獲ったマスは祭り会場内の特設スペースで手入れをして刺身や焼き物で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "マス祭りの遊園地では何が楽しめますか？",
            "answer": "遊園地では雪広場や雪ソリ場、氷広場、スノーラフティング場などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 386
    }
}